要做到打狗救人 必先從打藍屍開始做起

班藍屍冇頭盔冇護甲冇警棍冇槍都唔敢打
仲點敢叫手足打狗救人
應該一步一步升級
從打尻藍屍開始做起

唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦

用藍絲做破窗 一齊進步

915推土機出動

破7咩，打左3個幾月依然有班7頭阻人衝

分隔左膠 打完即閃 有冇得諗

呢招講左3個月，香港人本性懦弱，無得救
雨革到今日5年，得少數人真係覺醒，大多數黃絲都係示弱多過示威

我明呀 但係要一時做到打狗救人係好難 所以要從武力最低既藍屍開始入手先 等香港人習慣左 再慢慢升級

3個月適應期唔過份
6月打到9月，竟然早幾日依然有人話贏唔係靠勇武，係靠唱歌，返左2014？
老實講，我對香港人徹底失望，本質懦弱，口講革命，示弱為實
打到今日覺得靠和平方法可以贏既人佔大多數，咁我念力推翻共匪應該都得